九月八，遮打見

記得宣傳埋人權法唔是攬炒，係要中國比雙真普選

仲有7號機場壓力測試

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

推

同我一齊嗌 真雙普選 還政於民